老豆唔比我買電競椅 好唔開心仔

呢排成日睇人地直播打LOL
見到D台主坐係張電競椅到
好似好型好PRO咁
我大大話話都玩左6年LOL 我諗升唔到RANK可能係因為
我張凳未配合到我LOL水平..自問有大師實力
我同老豆講如果買左張椅我有機會打職業
大把前途..仲比左FAKER D收入比佢睇
點知佢話我點解咁大個人都仲咁撚ON9...生舊叉燒好過生我
唉..依加D怪獸家長真係..唔識尊重仔女追夢既理想
只係識一味叫人讀書...做律師醫生..真係好膚淺

樓主加油， 唔好衰比老豆睇!

咪就係 直頭要full gear la

依個真
我買咗就升到銀五了

唔係呀，邊有老豆唔幫買架

我已經數唔到第幾次睇依個潮文

潮咩文 認真仔

買電椅>電競椅